警告：黑色左膠警報現正生效

利申：五毛

今天，我們都是五毛

BIN C

平時最憎啲咩五毛警報，浪費版面

你五毛，我五毛，我地大家都五毛